{
  "Items": {
    "Rover-Havoc": "漂泊者-湮灭",
    "Rover-Spectro": "漂泊者-衍射",
    "Aalto": "秋水",
    "Baizhi": "白芷",
    "Calcharo": "卡卡罗",
    "Changli": "长离",
    "Chixia": "炽霞",
    "Danjin": "丹瑾",
    "Encore": "安可",
    "Jianxin": "鉴心",
    "Jinhsi": "今汐",
    "Jiyan": "忌炎",
    "Lingyang": "凌阳",
    "Mortefi": "莫特斐",
    "Sanhua": "散华",
    "Taoqi": "桃祈",
    "Verina": "维里奈",
    "Yangyang": "秧秧",
    "Yinlin": "吟霖",
    "Yuanwu": "渊武",
    "Zhezhi": "折枝",
    "Xiangli Yao": "相里要",
    "Abyss Surges": "擎渊怒涛",
    "Ages of Harvest": "时和岁稔",
    "Amity Accord": "袍泽之固",
    "Autumntrace": "纹秋",
    "Beguiling Melody": "钧天正音",
    "Blazing Brilliance": "赫奕流明",
    "Broadblade of Night": "暗夜长刃·玄明",
    "Broadblade of Voyager": "远行者长刃·辟路",
    "Broadblade#41": "重破刃-41型",
    "Cadenza": "华彩乐段",
    "Commando of Conviction": "不归孤军",
    "Comet Flare": "异度",
    "Cosmic Ripples": "漪澜浮录",
    "Dauntless Evernight": "永夜长明",
    "Discord": "异响空灵",
    "Emerald of Genesis": "千古洑流",
    "Gauntlets of Night": "暗夜臂铠·夜芒",
    "Gauntlets of Voyager": "远行者臂铠·破障",
    "Gauntlets#21D": "钢影拳-21丁型",
    "Guardian Broadblade": "戍关长刃·定军",
    "Guardian Gauntlets": "戍关臂铠·拔山",
    "Guardian Pistols": "戍关佩枪·平云",
    "Guardian Rectifier": "戍关音感仪·留光",
    "Guardian Sword": "戍关迅刀·镇海",
    "Helios Cleaver": "东落",
    "Hollow Mirage": "骇行",
    "Jinzhou Keeper": "今州守望",
    "Lunar Cutter": "西升",
    "Lumingloss": "飞景",
    "Lustrous Razor": "浩境粼光",
    "Marcato": "呼啸重音",
    "Novaburst": "飞逝",
    "Originite: Type I": "源能长刃·测壹",
    "Originite: Type II": "源能迅刀·测贰",
    "Originite: Type III": "源能佩枪·测叁",
    "Originite: Type IV": "源能臂铠·测肆",
    "Originite: Type V": "源能音感仪·测五",
    "Overture": "行进序曲",
    "Pistols of Night": "暗夜佩枪·暗星",
    "Pistols of Voyager": "远行者佩枪·洞察",
    "Pistols#26": "穿击枪-26型",
    "Rectifier of Night": "暗夜矩阵·暝光",
    "Rectifier of Voyager": "远行者矩阵·探幽",
    "Rectifier#25": "鸣动仪-25型",
    "Static Mist": "停驻之烟",
    "Stonard": "金掌",
    "Stringmaster": "掣傀之手",
    "Sword of Night": "暗夜迅刀·黑闪",
    "Sword of Voyager": "远行者迅刀·旅迹",
    "Sword#18": "瞬斩刀-18型",
    "Thunderbolt": "奔雷",
    "Undying Flame": "无眠烈火",
    "Variation": "奇幻变奏",
    "Verdant Summit": "苍鳞千嶂",
    "Rime-Draped Sprouts": "琼枝冰绡",
    "Verity's Handle": "诸方玄枢"
  },
  "CardPoolNames": {
    "Featured Resonator": "角色活动唤取",
    "Featured Weapon": "武器活动唤取",
    "Permanent Resonator": "角色常驻唤取",
    "Permanent Weapon": "武器常驻唤取",
    "Novice Convene": "新手唤取",
    "Beginner's Choice": "新手自选",
    "Selector Ticket": "自选卷",
    "Tidal Chorus": "海上共潮生",
    "Winter Brume": "冬湖烟波",
    "Utterance of Marvels": "万象新声",
    "Beginner's Choice Convene": "新手自选唤取",
    "Giveback Event Convene": "新手自选唤取（感恩定向唤取）",
    "Absolute Pulsation": "浮声沉兵",
    "Prevail the Lasting Night": "夜将寒色去",
    "When Thunder Pours": "惊霆雨时节",
    "When Thunder Pours (Early)": "惊霆雨时节 (Early)",
    "Thawborn Renewal": "寒尽觉春生",
    "Vermillion's Ploy": "炽羽策阵星",
    "Celestial Revelation": "千机逐星野",
    "Chromatic Prose": "赋彩作长吟"
  },
  "Common": {
    "Import History": "导入历史记录"
  },
  "Validation": {
    "GachaRecordQueryArgs": {
      "Your UID must contain 9 characters": "您的 UID 必须包含 9 个字符",
      "Your record ID cannot be empty": "您的记录 ID 不可为空",
      "Your URL contains an invalid server ID": "您的 URL 包含无效的服务器 ID",
      "Your server area is not supported at the moment": "您服务器所在的区域暂时未受支持"
    }
  },
  "Metadata": {
    "Generic": {
      "description": "WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Achievements": {
      "title": "成就 - WuWa Tracker",
      "description": "标记《鸣潮》游戏成就，以便随时检查未完成的成就，并自由地在设备之间导入或导出数据！WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Convene": {
      "Index": {
        "title": "唤取历史 - WuWa Tracker",
        "description": "查看您最新的《鸣潮》抽取统计数据和最近的唤取记录。仪表板完美符合截图需要，您可以自由截图以向朋友炫耀！WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
      },
      "Global": {
        "title": "全球统计数据 - WuWa Tracker",
        "description": "查看以 {currentBanner} 为横幅的卡池的全球抽卡统计数据，并展现 {currentFeaturedResonator} 的特色！仪表板完美符合截图需要，您可以自由截图以向朋友炫耀！WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
      },
      "Share": {
        "title": "分享历史记录 - WuWa Tracker",
        "description": "创建一张包含您抽取历史记录的抽取历史卡片，以便与朋友分享！WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
      }
    },
    "Error": {
      "title": "发生错误",
      "description": "在使用 WuWa Tracker 的过程中发生了错误。请向我们的 Discord 服务器发送一份报告，以便我们及时解决该问题。"
    },
    "Import": {
      "title": "导入唤取历史 - WuWa Tracker",
      "description": "跟随我们的交互式教程显示您的《鸣潮》数据，并查看您的统计信息。我们支持从 PC、Android 和 iOS 设备自动导入数据。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Not Found": {
      "title": "未找到页面",
      "description": "WuWa Tracker 无法找到该页面。请返回主页面以跟踪您的《鸣潮》唤取历史数据。"
    },
    "Privacy Policy": {
      "title": "隐私政策 - WuWa Tracker",
      "description": "本隐私政策文件列明 WuWa Tracker 所接收并收集的个人信息所涉及的类型，以及 WuWa Tracker 使用该个人信息的方式。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Sequences": {
      "title": "商品列表 - WuWa Tracker",
      "description": "计算和展示您的重复共振器和武器，并查看与它们相关的信息。您可以向朋友展示它们！"
    },
    "Settings": {
      "title": "设置 - WuWa Tracker",
      "description": "通过登录到 Google 的方式同步您的数据。在同一位置管理您的《鸣潮》抽取数据。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Terms & Conditions": {
      "title": "条款和条件 - WuWa Tracker",
      "description": "本条款和条件列明在使用 WuWa Tracker 网站和服务时所需要遵守的规则和限制。"
    },
    "Timeline": {
      "title": "活动时间线 - WuWa Tracker",
      "description": "您可以使用您本地的时区或任何《鸣潮》服务器时区以查看每个横幅时间表、游戏内事件、逆境之塔和幻境深渊的期间 - 一切尽在一处。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
    },
    "Wiki": {
      "Resonator": {
        "title": "共鸣者 - WuWa Tracker",
        "description": "查看《鸣潮》游戏中共鸣者的信息和档案，并使用 WuWa Tracker 的材料计算器来对您升级共鸣者时所消耗的资源进行规划。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
      },
      "Item": {
        "title": "物品 - WuWa Tracker",
        "description": "查看《鸣潮》物品的信息及其掉落位置，并追踪您的物品栏，且上述操作均可于本网站的同一处完成，免去切换网页或工具的麻烦。WuWa Tracker 使用了全球最新统计数据为《鸣潮》计算保底。您可以与朋友分享你的抽卡记录，并轻松追踪您的账户！"
      }
    },
    "Planner": {
      "title": "材料规划工具 - WuWa Tracker",
      "description": "功能最强大的《鸣潮》计算器，能够规划您在升级共鸣者时所消耗的等级突破材料、技能材料和经验材料。WuWa Tracker 是首个适合每位玩家的《鸣潮》工具套件。"
    }
  },
  "Layout": {
    "LocaleSwitcher": {
      "label": "帮助翻译"
    },
    "Footer": {
      "disclaimer": "本网站与《鸣潮》并无关联。所有游戏资源、游戏内容、商标素材及版权均归属于库洛游戏。",
      "Privacy Policy": "隐私政策",
      "Terms & Conditions": "使用条款"
    }
  },
  "MenuList": {
    "Tools": "工具",
    "Inventory": "物品栏",
    "Guides": "指南",
    "Config": "配置",
    "Convene Tracker": "唤取记录",
    "Global Stats": "全球统计",
    "Share History": "分享记录",
    "Planner": "规划工具",
    "Items": "物品",
    "Achievements": "成就",
    "Timeline": "时间线",
    "Import": "导入",
    "Settings": "设置",
    "Resonators": "共鸣者",
    "Support Us": "支持我们",
    "Sign In To Google": "登录 Google",
    "Sign Out": "退出登录",
    "Ask for Help": "请求协助"
  },
  "Dashboard": {
    "title": "控制面板",
    "Greeting": {
      "AnimatedWords": {
        "pulls": "唤取次数",
        "pity": "保底",
        "events": "活动",
        "statistics": "统计数据",
        "data": "数据",
        "updates": "更新"
      },
      "title": "WuWa Tracker 帮助您记录",
      "description": "根据全球统计及更多数据，使用最新数据为鸣潮提供的保底计数器。我们致力于提供一个最棒的工具来让您向朋友们展示您的鸣潮进度。"
    },
    "Tutorial": {
      "title": "开始",
      "description": "欢迎您，漂泊者。让我们开始吧？",
      "View Pull History": "查看抽取记录",
      "Sync Your Data": "同步数据",
      "Your data will now sync automatically!": "你的数据将自动同步！"
    },
    "Changelogs": {
      "title": "变更日志",
      "description": "在这里查看网站公告。"
    },
    "Community": {
      "title": "社区"
    }
  },
  "Achievements": {
    "title": "成就",
    "AchievementsPageContent": {
      "toast": {
        "import-success": "数据导入成功。",
        "import-invalid": "请导入有效数据。",
        "parse-fail": "解析JSON文件失败。",
        "download-fail": "开始下载失败。",
        "download-start": "下载即将开始。"
      },
      "description": "使用过滤器来帮助您找到缺失的成就。",
      "Completed": "已完成",
      "ImportDialog": {
        "title": "导入数据",
        "description": "使用您以前导出的数据并和浏览器进行同步。"
      },
      "Hidden": "隐藏",
      "Click to upload": "点击上传",
      "or drag and drop": "或者拖放",
      "Import": "导入",
      "Export as JSON": "以JSON格式导出",
      "Need Tips?": "需要帮助？"
    }
  },
  "Convene": {
    "title": "唤取记录",
    "ConvenePageContent": {
      "Scroll for More": "滚动查看更多",
      "Switch View": "切换视图",
      "Detailed View": "详情",
      "Import History": "导入历史",
      "Pull History": "抽取历史",
      "Global Statistics": "全球统计数据",
      "Overview": "概览",
      "Recent": "最近",
      "Table": "列表"
    },
    "ConveneCategoryGlobal": {
      "Global Statistics": "全球统计数据"
    },
    "ConveneCategoryNav": {
      "Convene Categories": "唤取类别"
    },
    "ConveneCategoryPity": {
      "pity-counter": "{num}✦ 保底"
    },
    "UserRecentConvenes": {
      "Recent Convenes": "最近抽取记录",
      "no-filters": "未选择过滤条件",
      "no-records": "无记录",
      "note-max": "此摘要最多仅显示最近 {num} 次抽取。"
    },
    "UserPullHistoryTable": {
      "Pull History": "抽取历史",
      "Pull Num": "抽取序号",
      "Item": "名称",
      "Pity": "保底",
      "Date Received": "获取日期"
    },
    "UserBannerStats": {
      "Total": "总计",
      "Astrites": "星声",
      "Pulls": "唤取次数"
    },
    "BannerSwitcher": {
      "All Banners": "所有横幅",
      "no-banners": "未找到横幅。",
      "search": "搜索横幅……"
    },
    "WidgetLuck": {
      "title": "{num}✦ 幸运评分",
      "no-luck": "该旗帜无幸运统计数据",
      "top": "排名前 {percentile}%",
      "bottom": "排名后 {percentile}%",
      "luckier": "比 {percentile}% 玩家更幸运",
      "unluckier": "比 {percentile}% 玩家更不幸",
      "Pull more to unlock": "继续抽取以解锁",
      "You need more pulls to view statistics": "您需要更多抽取记录来显示统计数据",
      "Percentiles": {
        "AvgPity": {
          "title": "平均保底抽取次数",
          "formula": "您平均需要多少抽来获取 {qualityLevel} 星商品？"
        },
        "PullRatio": {
          "title": "星级占比",
          "formula": "您的抽取记录里面，抽取到 {qualityLevel} 星角色所占的百分比是多少？"
        },
        "RateUpWins5": {
          "title": "小保底不歪占比",
          "formula": "您的小保底里面，抽取到目标角色的小保底所占百分比是多少？"
        },
        "RateUpWins4": {
          "title": "当期占比",
          "formula": "您抽取到的四星商品中，抽得时为当期概率提升的商品所占的百分比是多少？"
        }
      }
    },
    "GlobalStatsPageContent": {
      "title": "全球统计数据",
      "Switch Banner": "切换卡池",
      "Banner List": "卡池列表",
      "Pulls Per Day": "每日唤取次数",
      "Pulls By Pity": "唤取次数（按保底次数排序）",
      "Pulls By Name": "唤取次数（按名称排序）",
      "Pulls": "唤取次数",
      "Showing total pulls at each pull number": "各抽取次数处均显示落入该抽取次数的抽取记录的数目"
    },
    "SharePageContent": {
      "title": "分享卡片",
      "description": "自定义并下载你的鸣潮唤取历史记录来和他人分享。",
      "Customize": "自定义",
      "Edit Share Card": "编辑共享卡片",
      "edit-description": "当你做出修改时，你的卡片会实时更新。",
      "Select Banner": "选择卡池",
      "Background": "背景",
      "Foreground": "前景",
      "recommendation": "对分辨率为2048x2048的图片，我们推荐使用1比1的纵横比。",
      "Download": "下载"
    }
  },
  "Import": {
    "title": "导入",
    "expired-url": "该 URL 已到期失效。请打开您的唤取历史并再次导入。",
    "invalid-url": "您的唤取历史 URL 无效。",
    "import-success": "成功导入唤取历史 URL！",
    "expiration-notice-title": "URL 到期失效",
    "expiration-notice-content": "从游戏版本 1.2 开始，您的 URL 将在导入后 1 小时失效。为了查看最新的抽取记录，请确保在重新导入之前打开您游戏内的唤取历史。",
    "Import Tutorial": "导入教程",
    "PC": {
      "title": "PC",
      "Automatic": "自动",
      "Manual": "手动"
    },
    "Android": {
      "title": "Android",
      "Airplane": "飞行模式"
    },
    "iOS": "iOS",
    "Heading": {
      "title": "选择导入方法",
      "description": "如果自动的方法无法使用，请使用其他的教程来手动导入。如果您还需要帮助，请访问我们的<link>Discord服务器</link>。",
      "description-android": "如果第一个方法无法使用，请尝试其他的方法。如果您还需要帮助，请访问我们的<link>Discord服务器</link>。"
    },
    "PC1Tutorial": {
      "1": {
        "title": "首先，运行《鸣潮》，并打开游戏中的唤取历史",
        "description": "接着，打开Windows PowerShell，然后粘贴下面的脚本。",
        "History URL Script": "历史链接脚本",
        "Click the copy button on the right": "点击右方的拷贝按钮",
        "note": "注意：本脚本不会修改您的文件，它只会从日志中提取链接。你可以<link>在此处查看脚本</link>。"
      },
      "2": {
        "title": "将链接粘贴至此处",
        "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接"
      },
      "3": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      }
    },
    "PC2Tutorial": {
      "found-url": "我们找到了一个链接！点击导入历史按钮以继续。",
      "not-found-url": "在日志文件中没有找到有效的链接。",
      "Click to upload": "点击上传",
      "or drag and drop": "或者使用拖放",
      "1": {
        "title": "首先，运行《鸣潮》，并打开游戏中的唤取历史"
      },
      "2": {
        "title": "进入您的安装目录",
        "description": "右键点击鸣潮游戏启动器并选择 <code>打开文件位置</code>。你应该会看见 <code>launcher.exe</code> 以及很多 <code>.dll</code> 文件。"
      },
      "3": {
        "title": "在文件管理器中寻找 <code>debug.log</code> 然后上传到此处"
      },
      "4": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      },
      "Video Tutorial": "视频教程",
      "PC Import Tutorial Video": "电脑端导入教程视频",
      "video-tutorial-desc": "参照 <highlight>cacaowithwater</highlight> 在我们的 <link>Discord 服务器</link> 上提供的一步一步的YouTube教程在电脑端导入你的数据。"
    },
    "PC3Tutorial": {
      "invalid-path": "无效的游戏路径",
      "1": {
        "title": "拷贝您的安装目录",
        "description": "找到包含 <code>Wuthering Waves.exe</code> 和 <code>Client</code> 的文件夹。",
        "Your installation directory": "您的安装目录",
        "warning": "Warning: If you edited your <code>Engine.ini</code> file to disable logs, you'll have to re-enable them before opening your convene history, otherwise the script won't work."
      },
      "2": {
        "title": "在电脑上运行鸣潮然后打开游戏中的唤取历史",
        "description": "接着，打开Windows PowerShell，然后粘贴下面的脚本。",
        "invalid-directory": "请先输入一个有效的安装目录！",
        "Stuck? Click the “Need Help?” button": "卡住了？点击“需要帮助？”按钮",
        "note": "注意：本脚本不会修改您的文件，它只会从日志中提取链接。你可以<link>在此处</link>查看脚本。"
      },
      "3": {
        "title": "将链接粘贴至此处",
        "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接"
      },
      "4": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      },
      "Video Tutorial": "视频教程",
      "PC Import Tutorial Video": "电脑端导入教程视频",
      "video-tutorial-desc": "参照这个一步一步的YouTube教程在电脑上导入您的数据。请加入我们的 <link>Discord服务器</link> 来寻求帮助！"
    },
    "IOSTutorial": {
      "invalid-json": "无效的JSON数据 - 请确认复制了分号",
      "1": {
        "title": "参照我们的视频教程",
        "description": "类似于从《原神》或《崩坏：星穹铁道》中获取历史记录，请根据<video>Chario的视频教程</video>来下载并使用<app>Stream - Network Debug Tool.</app>来得到你的链接。",
        "Video Tutorial": "视频教程",
        "iOS Import Tutorial Video": "iOS导入教程视频",
        "video-tutorial-desc": "参照 <highlight>Chario</highlight> 在我们的 <link>Discord 服务器</link> 上提供的一步一步的YouTube教程在电脑端导入你的数据。"
      },
      "2": {
        "title": "将JSON粘贴至此处"
      },
      "3": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      }
    },
    "Android1Tutorial": {
      "1": {
        "title": "使用Ascent来获得唤取历史链接",
        "description": "类似于从《原神》或《崩坏：星穹铁道》中获取历史记录，请根据<video>Mirai0009的视频教程</video>来下载并使用<app>Ascent v2.1.6</app>来得到你的链接。",
        "note": "此方法仅适用于 Android 11 及以上。",
        "troubleshooting": "如果无法正确运行，请查看<link>问题诊断板块</link>。"
      },
      "2": {
        "title": "将链接粘贴至此处",
        "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接"
      },
      "3": {
        "title": " 点击此网站上的“导入历史”按钮"
      },
      "Video Tutorial": "视频教程",
      "Android Ascent Import Tutorial Video": "Android Ascent 导入教程视频",
      "video-tutorial-desc": "首先，请仔细阅读<guide>这篇文字教程</guide>，然后参照这个<video>YouTube视频</video>在 Android 端得到你的数据。特别鸣谢Mirai0009。"
    },
    "Android2Tutorial": {
      "1": {
        "title": "使用 Termux 来获得唤取历史链接",
        "description": "类似于从《原神》或《崩坏：星穹铁道》中获取历史记录，请根据<guide>eqdamini的教程</guide>来下载并使用<app>Termux</app>来得到你的链接。"
      },
      "2": {
        "title": "将链接粘贴至此处",
        "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接"
      },
      "3": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      }
    },
    "Android3Tutorial": {
      "1": {
        "title": "参照我们的视频教程",
        "description": "打开鸣潮应用后参照<link>yukio36的视频教程</link>。",
        "Video Tutorial": "视频教程",
        "Android Airplane Mode Import Tutorial Video": "Android 飞行模式导入教程视频",
        "video-tutorial-desc": "参照 <highlight>yukio36</highlight> 在我们的 <link>Discord 服务器</link> 上提供的一步一步的YouTube教程，无需下载任何应用，在 Android 端导入你的数据。",
        "note": "注意：该方法未必适用于所有设备。所以，如果失败的话，请尝试其他方法。"
      },
      "2": {
        "title": "将链接粘贴至此处",
        "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接"
      },
      "3": {
        "title": "点击此网站上的“导入历史”按钮"
      }
    }
  },
  "Settings": {
    "title": "设置",
    "Google Account": "Google 账号",
    "Browser Data": "浏览器数据",
    "Report an Issue": "报告问题",
    "SettingCloudSync": {
      "UserProfilePicker": {
        "no-pulls": "未找到抽取记录……",
        "pick-a-profile": "请选择一个文件……"
      },
      "sign-out-success": "成功退出登录。",
      "is-synced": "数据已同步",
      "is-not-synced": "数据未同步",
      "Cloud Backup": "云端存储",
      "description": "自动使用 Google Drive 保存您的数据，并在任何设备上访问这些数据。",
      "Guest": "游客",
      "Sign In to Google": "登录 Google",
      "Log Out": "退出登录",
      "Sync Data": "同步数据"
    },
    "SettingConveneHistoryUrl": {
      "require-url-before-downloading": "在下载之前，你需要一个有效的唤取历史链接。",
      "download-failed": "开始下载失败。",
      "download-starting": "下载即将开始。",
      "invalid-url": "请输入一个有效的唤取历史链接。",
      "import-success": "成功导入唤取历史链接！",
      "delete-local-success": "删除本地历史数据。",
      "Convene History Data": "唤取历史数据",
      "Import Tutorial": "导入教程",
      "Go to Import Tutorial": "查看导入教程",
      "description": "编辑唤取历史记录 URL 并以 JSON 导出。",
      "Your Convene History URL": "你的唤取历史链接",
      "Download Your History": "下载历史记录",
      "Delete Browser Saved Data": "删除浏览器保存的数据",
      "Delete your local data": "删除本地数据",
      "Save": "保存"
    },
    "SettingGlobalStats": {
      "title": "隐私",
      "description": "管理 WuWa Tracker 在处理您的数据时所涉及的权限"
    },
    "GlobalStatsCheckbox": {
      "Submit pull data for global statistics": "提交抽卡数据至全球统计数据中。"
    }
  },
  "Timeline": {
    "title": "时间线",
    "heading": "活动时间线",
    "description": "以您本地的时区或其他<link>服务器时间</link>查看《鸣潮》的活动。",
    "github-update-message": "由 {author} 编辑于 {time}。",
    "Edit this page on GitHub": "在GitHub上编辑此页",
    "ResetTimers": {
      "title": "服务器每日刷新计时器",
      "description": "将您本地的时间与《鸣潮》游戏服务器进行比较，并以此规划您接下来的冒险旅程。"
    }
  },
  "Wiki": {
    "Resonator": {
      "title": "共鸣者"
    }
  },
  "Planner": {
    "title": "材料规划工具"
  },
  "Tooltips": {
    "sign-out-success": "成功退出登录。",
    "re-login-to-sync": "为了继续同步数据，您需要重新登录。",
    "drive-pulls-in-sync": "抽取记录已经与 Google Drive 保持同步。",
    "drive-pulls-imported": "成功从 Google Drive 导入抽取记录。",
    "drive-pulls-saved": "成功将抽取记录保存到 Google Drive。"
  }
}
